電腦白痴求router推介

剛續約網上行1000M，求易setup 既router(宜家租緊網上行個linksys router EA6900)，budget $2000樓下，要穿3幅主力牆

其實冇得穿牆
唔好比人厄
一穿牆基本上冇晒singal / 就算有都極不穩定
安安份份用埋homeplug或者拉實線

r7800 / r8000

無可能穿三幅牆，中間加extender啦

如果r7000 加homeplug 可以嗎？

我兩幅都穿唔到
中間加左extender

請問homeplug 同 extender 是否同一樣野/ 邊一樣好D?

Asus/ Netgear/ Linksys
唔好買支國貨就得

拉線入房 兩邊各一個router

如果唔拉線，請問有無其他建議

可以 7000就夠
唔洗諗7800/8000 其實一穿牆訊號一定就會差左 香港建築結構同外國唔同 我係外國雞Router隔幾幅牆都收到

感謝各巴絲回覆，Thx

唔係

homeplug係走電箱,傳統果d基本上去到另一邊都係要插lan線.依加有d可以射埋wifi.靠電箱去到另一邊會射埋wifi

extender係for你搵個仲收到唔差訊號既地方再轉發個訊號出去.唔係走電箱,其實都係行無線訊號

R7000 啦 1000有找

總之TP Link 就唔好買喇

睇下乜MODEL啦下...

tplink